[無限之戰前夕]一齊講下過去咁多集深刻/拍得好既場景情節

如題

Bucky?
你講邊個bucky啊?

iron man 1個伏筆真係好深刻

你知我當你係咩架 飛機杯咋

i can do this all day

i'll be with you till the end of the line

成套CA2

happy

LOGAN!

雷神3同變型俠醫對打前，明知係會同佢打，但都拍得到緊張既氣氛出黎